叉住浸大學生會會長方仲賢

叉住浸大學生會會長方仲賢條頸隻狗，一路叉住佢頸，然後係佢耳邊好細聲咁大概講：「最好唔好搞大件事，宜家搞到咁，係你（Keith）造成，搞到咁，對大家無好處」

未fc